女朋友話如果我堅持咁樣就同我分手

佢太小器
你正仆街

你啲異性朋友係點識架先？

你有無做左咩令人誤會？如果係普通男女食飯都唔俾，就聽真係太小氣

俾多d安全感你女朋友會好好多

你接唔接受到佢同樣咁做？

就咁聽落，同事關係單獨出街又真係flirty咗啲喎。
宜公私分明，你女朋友都係需要安全感啫。

接受到

成日都聽到有人咁講。

人人價值觀唔同，底線唔同，冇得話你接受到佢，就期望對方都接受到自己。

兩個人行埋一齊係講磨合，尊重，滿足對方嘅需要。

單憑一句：「你接唔接受到xxx？」其實無助解決件事，因為在照顧對方的需要時，自己的想法已經不是一個考量，愛一個人，就要把對方放在首位對吧？

自己接受與否，又和你伴侶的想法有何關係呢？如果你是深愛你伴侶的人，就會自然將自己放次位。

所謂的價值觀磨合，如果有兩個一樣把對方放在首位的人走在一起，就完美了。

祝大家終會找到個甘願為自己付出的人。

同我行ok?

屌你gay嘅

如果你喺愛你女朋友嘅...唔同同事行 唔會有咩損失嘅？
定喺樓主想同女同事行街

咁咪唔會比女朋友發現
3人行ok?

你女朋友未必係擔心你 可能佢信唔過係啲女仔

怕佢地食左樓主
都係男的好.最多......

總有啲人生活剩係得男朋友

有辣有唔辣

認真黎講
會同得佢單獨出街嘅異性
10個有9個都係想屌架喇
所以你條女嬲係正常嘅

或者想收兵

點解我無個有得屌

唔覺有咩問題
但你條女覺得有問題呀嘛
咁咪唔好做囉

中學個陣覺得女同學好專制
唔俾佢條仔同任何異性whatsapp 連問功課都唔俾
不過人地相處得好好 所以 你地夾到就得啦

樓主唔可以為咗條女行少幾次街？
放工順路無問題，行街買嘢就可以避免嘅，唔係日日都咁多嘢買掛？

即係女同你行就ok，並不是單純同事行下啦

抵你啦咁

你真係愛佢嘅同佢出街已經好滿足啦 俾下安全感好辛苦你？放過人地啦 she deserve better

我覺得同異性出街冇問題 最緊要個女朋友信你

你愛佢應該照顧佢感受多d

明顯樓主係鍾意搵人陪啦，有時自己行下唔得既，係要搵異性一齊，你女朋友唔鍾意好正常，佢都係緊張你姐，你係愛你女朋友既你就自然會避開呢啲不必要既事，令佢安心，而唔係上黎講啦。
唔Care女朋友感受，自己想點就點既就放過人啦，因為咁睇你都唔會咁愛佢姐。

屌 講下笑要咁認真

呃負評

屌你老母，咁我同你條女行啦

散啦 都唔夾

請善用起底功能

查實你雙性戀？
一時男朋友
一時女朋友

間唔中ok
成日不了

同佢講：死臭雞你食自己啦 心理有問題

你做咩要話俾佢知呢其實

其實有乜問題

佢又唔係話你同其他女仔出街就斬你全家

佢都係表達自己底線

唔啱咪分手，至少你有得揀啊

扮男人？

OP明顯想偷食未食到就穿煲 , 死撐係普通交往

其實上嚟兒登問呢啲托柒咩，呢度啲人嘅愛情觀咁on9

同事放工有咩好行 仲要異性

分手囉 你咁鐘意行日日放工都可以行飽佢喇
自由喇

人哋當收隻兵，同人講都話對你冇feel
你就為咗佢同女朋友鬧交
成隻狗咁俾人撚

分手有咩問題？
呢D 女唔要都罷啦

呢度大部份人除咗諗屌西都冇其他嘢做

女友角度:你老未比撚埋錢你去包女好冇阿？

好人好姐點會單獨一男一女去行街食飯呀仆街仔

唔知你上連登咁認真做乜 想睇下男同女開post會有咩唔同

巴打最通透 純粹好奇下 唔一定聽

咁你又咁認真覆我做乜

是但你啦

你諗下嘞
你有女仲約到異性朋友食飯
兒登啲死毒撚都冇女仔會肯同佢哋食飯
梗係眼紅你屌柒你啦

認真講，安全感係要建立嘅
你段感情經營得穩陣，就唔會為呢啲嘢嘈交
我同我條女各自有要好嘅異性朋友，有時各自約下呢啲朋友食飯我哋完全唔介意

自由好緊要 但同時都要顧及對方感受 放工順便行吓 咁咪姐係同異性單獨相處嘅時間仲多過女朋友？ 追求自由都有條界線 自己諗啦 邊有得兩樣野都完全要曬

食飯食飯食飯！

睇性格
彼此要誠實
同埋真係要經營一段時間
畢竟呷醋嘅嘢男同女都會有

我諗信唔過你位同事就真

純悴想同樓主講句屌你老母 係咁

On 9 呃人浪費時間

冇得話佢小唔小器 個個諗法唔同 我之前有條女直程按受到大家分開出去玩 有sp/fwb都得 只要安全同埋識返屋企就得

約兩條女去街is OK

其實有無問題係睇你過去積累落尼既信任
本絲覺得，放工順便行無問題
但放假單獨約有問題
除非你生日佢生日或有咩特別事食個飯
只要唔好密到1-2個月就要單獨見一見
就無咩問題
最後都係個句，睇番你平時幾錫佢
過去積落尼既信任